胡師傅定曹星如好打d?

胡師傅

曹星如

我好打d

一拳打到佢地入ICU

唔同磅數點打

公開賽外星人都打得

力威健身

星如條丁明顯突出d，應該好打d，反而胡師傅應該好難打。hehe

只操上身

全天然

真正健身

健身健心

問過Master Wong未？

屌

假如你係條街俾人撩隻揪，你會唔會咁同人講

其實我覺得佢幾勁

very basic and simple movement